發現藍絲好鍾意睇一個YouTube channel

小弟第一次發文，如果有錯希望各位巴打絲打體諒。小弟係身邊既藍絲手機入面發現一個YouTube channel 叫‘有仇必記-何志光頻道 Ho C K Jonathan’，入面既內容全部都係不斷指罵示威者所做既一切，並且將政府、黑警，黑社會同埋藍絲所做既一切暴行合理化，最重要既係佢把死人聲真係好難頂。希望大家可以幫手report個channel。